自測有冇老人癡呆 網傳睇兩圖都測到 有高血壓糖尿病屬高危族

...
身邊有沒有朋友試過想不起同事姓名？記不起昨天吃的食物 ? 他可能以為自己只是善忘，但其實有機會已患上阿茲海默症（俗稱：老人癡呆）。網上流傳很多圖片聲稱可以測試阿茲海默症，但真的有用？今次全民自測為大家實測一下！

試在圖中找出圓形。

你能在圖中找出駱駝嗎？
...

你睇阿Joe就知啦

仆街了 兩張都睇唔到

搵撚左10分鐘都搵唔駱駝，死火

兩張都係no
慘了

兩張圖都冇 已進入廢老期?

淨係睇到圓形睇唔到駱駝

馬腳

駱駝唔見

唔關事，根本就係視力測試，加上張圖咁濛睇撚死

所有動物見到係冇駱駝

ok 我中左

十幾碎就中

成日有D咁既野聲稱測乜乜物物
係得就將呢個test變official test
全港8成人老人癡呆

我以為係猩猩舉手

圈左都睇唔到駱駝好嚴重係咪就死

你圈嗰隻係舉起手嘅猩猩wor

我都係咁

睇埋片喇diu

其他就鬼死咁清楚
駱駝就得個剪影

兩張都搵唔到
我係咪仆得街

圓形果張我以為係左下角
開估之前 完全睇唔到中間啲圓
btw 小弟29

如果未能通過測試其實毋須擔心，因為神經外科專科醫生黃海東指兩張圖像分別測試不同的能力，第一張圖是測試視覺對幻象的分析能力，而第二張圖是測試腦部對某些物品先天性的認知能力

仆你個街隻駱駝細撚到
幻燈片駱駝

睇左你呢句先見到駱駝

第一張圖冇⭕️，第二張圖冇🐫

第一張圖望多兩眼終於有⭕️出現了

兩張都冇 點算

睇完條片搵到隻駱駝真係屌出聲

你不如擺入屎眼啦屌你老母

九唔撚搭八 無啦啦變咗白色又要細到咁

我測你老母咩 兜禁大個圈玩鳩我

ON9

屌
第一張好tricky
其實係咪睇唔到代表冇事

仆街了
你圈住果張我見到圓形.. 望番樓主果張又睇唔到
之後駱駝圈左都見唔到....

慘了

我屌你老母視力測試就真

智力測試黎
望多過5秒仲搵 可以診斷為戇鳩

第一張 望方形之間嘅角位連成一線
第二張 你老母 梁國雄要出動

梁國雄議員

第一張睇到，

第2張圍埋都睇唔到，係唔係我問題？

屌你細撚到

屌

我屌，其他咁清楚，呢隻咁撚樣，似驗眼多D wor

白色個粒野

我屌

多謝巴打醫返好我老人痴呆

幅圖仲低清過咸片 揾條撚

長毛

痴撚線！！！
如果本身有紅綠色弱，咁點揾駱駝！？

屌你

Metoo一齊死

肉色個part

指鹿為馬測試?

me too

可唔可以用依個測試嚟攞綜援

睇到，其實畫到咁細緻，呢隻咁細隻仲要咁抽象

呢個應該係智力測試
咁都信既人

Dementia 其實唔止冇記性 重會有認知障礙
有可能見到個蘋果都講唔出係乜黎 唔係因為佢唔識蘋果呢樣野 係佢睇到既match唔到佢腦入面既資訊

?????

畫撚到咁咁呢個po9成人都老人癡呆啦

幾好笑

好細隻。

睇到條好長嘅野

拉

我兩張都睇唔到 睇嚟我老人癡呆啦

係未可以拎白卡

其實screen dementia嘅真正方法係簡簡單單畫一個時鐘先啱
呢啲圖基本唔關事

我都懷疑過係猩猩隻手個度，但又真係揾唔到，睇留言下面有人圈住，我放大張圖，屌啦矇到咁睇鬼到

全港有8成人老人痴呆

戇撚鳩隻隻動物都正常樣
係人都會focus落啡色 再outline駱駝形狀
呢個唔同畫風唔同顏色唔同大細
點樣測到認知障礙呀
認唔到其他動物就認知障礙

剪影黎下話？？

我都係

見到圓形見唔到駱駝

駱駝好細粒
米白色剪影